叫外賣會用邊個

我自己覺得Foodpanda好啲因為有得比現金

Foodpanda

戶戶送

麻煩用戶戶送🙏🙏

你有份送？

麥麥送

打去附近茶記叫佢送上黎

foodpanda遲半至一個鍾

叫開218五個零

香港所有外賣app都係垃圾

屌⋯⋯我個區無譚仔送
明明附近都有一間譚仔 一間三哥
兩個app都無

分宣傳部d人去跑單啦仆街

21800000

Deliveroo 愈做愈差，已經轉左會去叫foodpanda